今年Fifa 19咁多偷跑，EA諗住點樣交代？

出面d game舖星期一就有冠軍版既碟買
忠實玩家一早係ps store預訂左既就要等到12點先有得玩

依家係街連普通版都有得買 仲要390就買到
屌你老母晨早係store預訂既就要12點先有得玩 仲要俾多19蚊

EA下年唔撚洗再旨意有人再預計你d game

仆你個街早買遲享受 遲買又係真平幾舊

我想打機呀屌你老母

點解唔吸取歷史教訓

數位撚好慘 lol

只會做特價先買數位版

屌ea 老母

第一日打機咩

洗撚同你交代咩，你咪唔好買囉

等佢D 節日特價 2舊幾就有得玩

EA彩你都哂氣

重陽有冇特價

普通版380

360

數位有得share，平一半
遲人玩好正常
係樓主唔搵人share咋

Share 200$左右 不過想快d玩到 set時間先玩到係on9左d

根本得on9先會預訂game